<!-- TITLE: Ρύθμιση συσκευής -->
<!-- SUBTITLE: Ρυθμίστε τη συσκευή για σύνδεση στο δρομολογητή Wi-Fi -->

# Ρύθμιση συσκευής
Για να συνδεθεί μια νέα συσκευή με το δρομολογητή Wi-Fi, πρέπει να το ρυθμίσετε.
## Εγκατάσταση συσκευής (χρησιμοποιώντας το WPS στον δρομολογητή Wi-Fi)
1. Κάντε κλικ στο κουμπί με τις τρεις γραμμές  <img src="/uploads/account/3-lines.jpg" alt="3 Lines" class="inline"/>, που βρίσκονται στην επάνω αριστερή γωνία
2. Κάντε κλικ στο κουμπί "Ρύθμιση συσκευής"

<img src="/uploads/setup-device-el/setup-device.jpg" alt="Ρύθμιση συσκευής" width="600px"/>{.align-center}

3. Ενεργοποιήστε το WPS στον δρομολογητή Wi-Fi
4. Επιλέξτε το κουμπί "Επόμενο"

<img src="/uploads/setup-device-el/nextbutton.jpg" alt="Ρύθμιση WPS Επόμενο" width="600px"/>{.align-center}

5. Κρατήστε πατημένο το κουμπί On / Off στη συσκευή σας για λίγα δευτερόλεπτα μέχρι να αρχίσει να αναβοσβήνει το πράσινο LED (κατάσταση)
6. Κάντε κλικ στο κουμπί "Επόμενο" στην εφαρμογή

<img src="/uploads/setup-device-el/nextbutton-led.jpg" alt="Κουμπί ρύθμισης συσκευής Επόμενο" width="600px"/>{.align-center}

7. Αν όλα πήγαν καλά, η συσκευή θα έπρεπε τώρα να ανάβει με το πράσινο LED (κατάσταση), που σημαίνει ότι είναι συνδεδεμένη με το δρομολογητή Wi-Fi
8. Κάντε κλικ στο κουμπί "Τέλος" στην εφαρμογή

<img src="/uploads/done-button.jpg" alt="Η εγκατάσταση ολοκληρώθηκε" width="600px"/>{.align-center}

9. Καταγράψτε το κλειδί συσκευής (Κ / Σ) της συσκευής σας και εισάγετέ το στην επόμενη οθόνη για να την καταχωρίσετε. Κάντε κλικ στο κουμπί "Τέλος"

<img src="/uploads/setup-device-el/done-dk.jpg" alt="Η εγκατάσταση ολοκληρώθηκε 2" width="600px"/>{.align-center}

9α. Εάν έχετε ήδη καταχωρήσει τη νέα συσκευή σας, πατήστε το κουμπί "Ακύρωση" στο αναδυόμενο παράθυρο

<img src="/uploads/setup-device-el/cancel.jpg" alt="Αίτηση εγκατάστασης" width="600px"/>{.align-center}

9β. Εάν δεν έχετε καταχωρήσει τη νέα σας συσκευή, εισάγετε το κλειδί της συσκευής στο αναδυόμενο παράθυρο και πατήστε "OK"

<img src="/uploads/setup-device-el/give-device-id.jpg" alt="Εγκατάσταση ρυθμίσεων εντάξει" width="600px"/>{.align-center}













